操你媽的領導人肉夾饃加兩片洋臘肉當新野?

拎共享女人去整肉夾饃

人肉夾饃？

聽日去試

我知講緊巨無霸
但係個領導人肉夾饃點出黎

霸=人

將軍漢堡嚟